元朗大棠路輕鐵站有私家車誤進路軌

2分鐘前司機講

就係呢一刻
我仲係架輕鐵上 等 等 等

可唔可以俾我落車

出個揭尾故嚟玩下

開車啦 ！
今晚出故 ！ 太嬲

有時間可以寫故啦

排隊入站

Yeah, I guess I'm a disappointment
Doing everything I can, I don't wanna make you disappointed
It's annoying
I just wanna make you feel like everything I ever did wasn't ever tryna make an issue for you
But, I guess the more you
Thought about everything, you were never even wrong in the first place, right?
Yeah, I'ma just ignore you
Walking towards you, with my head down, lookin' at the ground, I'm embarrassed for you
Paranoia, what did I do wrong this time? That's parents for you
Very loyal?
Shoulda had my back, but you put a knife in it, my hands are full
What else should I carry for you?
I cared for you, but

So how can I help you, building owner?

有冇人死?
有既話關唔關輕鐵事?
馬田係唔係GAY?

非揭尾故

院民安